Jak Slavím narozeniny Obvykle mám malý večírek s rodinou. Občas jedeme do nějaké restaurace, dostanu nějaké darky a tak dále. Samozřemě nikdy nepracuju když mám narozeniny - to je moje specialní tradice Mám jednu jinou tradici. V Australií nejznamněší vino je vino značka "Grange Hemitage" (mužete to googlovat) a vzdicky pijeme jeden lahev "Grange" každij rok když mám narozeniny. Kupuju dva lahvy "Grange" kazdý rok, a tak už mám velký sbírek tohoto vína Když jsme v restauraci, ten lahev "Grange" je "překvapení", a obvykle máme servirky čisnici a majitél jako zvědavý cirkus. (Cirkus plný zvědavých lidí) Samozřemě nedržím dietu a jím oblíbené moučinky - "pavlova", syrový dort (ano), jahodový salat se šlehačkou - je to cholesterolový raj.
